投訴會員玄學大師詹惟中#50328 洗版

如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖。

［3］建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人

玄學大師詹惟中#50328 多次重覆同一內容「判左未」 #17 #20 #22 #24 #34 #39 #48 #51

推

Hi 五毛狗

你話我五毛就係五毛？ 你有冇證據先？

五毛會員 請勿回覆

搵唔到證據又屈我五毛

呢個po淨係見到樓主自己講嘢

應該唔見咗嗰幾個留言都係啲on9五毛狗